尋日同男朋友去釣魚,佢問我係咪玩野喎.......

呢牌心情真係好差呀，冇計啦，年尾流流，俾人請我食鼓椒炒魷真係好慘架．．．

上次咪話過個死佬連買隻狗俾我都唔肯GE，咁我嬲左佢都成兩三日啦．．．到尋日先肯同我認低威，先肯認自己衰．．唉，呢D咩男朋友黎架，成日都要人畫公仔畫出腸，你話係咪抵打呀???

咁尋日佢同我講，話成日見我屈係屋企咁悶，不如咁啦，話帶我去釣魚咁話喎...咦？？？我咁大個女都未玩過喎，咁咪應承左佢囉，點知咁就出事啦，唉.......

話說尋朝早見係一個風和日麗GE週未，朝早一早同佢去左食早餐，見佢孭到一袋二袋咁，咦，幾得意喎....
咁我諗住攞黎睇下啦．．點知佢即刻好大反應咁話我，叫我小心D睇，仲話呢D係佢GE心肝寶貝咁話喎．．車，有咩咁巴之閉喎，D死人爛鬼魚杆，值幾Q多錢喎？？？跟住仲俾我睇左一包 .........咦？？？嘩，郁郁下GE????有冇核突D呀???

佢話係沙虫，係要黎釣魚架喎，吓???唔係卦????咁核突同樣衰，仲話到時俾我玩下喎 .........咦.......有冇搞錯呀???
唔係想叫我拎D咁核突GE野黎玩呀????都係唔理佢，到時去到先算啦....

咁去到左果個沙灘之後，只見佢同個阿叔講左一大輪之後，見到佢俾左錢人地....哦，原來佢話面前果隻艇仔就係租返黎俾我地出海玩架喎...咦，又好似幾得意喎.....我咁大個女都未玩過，又好似幾過引咁喎.....

不過D太陽真係好勁，晒到我又熱又慶......咁先睇到原來隻手甩緊皮.....嘩，我當堂咩MOOD都冇哂........咦，好衰架，又唔同人地講話會咁晒，黎到人地先知，搞錯呀...你地知啦，咁樣哂一哂法，之後有牌都白唔返架嘛.......咁我點玩喎，咪同佢講話都係唔玩啦，不如走啦...

點知佢聽我講完之後當堂面色都變哂....仲問我咩事????吓??搞錯呀，你係咪我男朋友黎架??咩事都唔知???

你明知你女朋友我最緊要靚架嘛...陣間一個唔覺意哂黑左咁點算呀???睇見佢咁樣，我都己經忍住度氣同佢講架啦．．點知佢聽我講完之後冇氹返我不特止，仲問我係咪玩野喎???點解唔早D同佢講喎????我聽後，真係火都黎埋，搞錯呀，咁樣打橫黎講都有GE??而家係佢事前唔同我講清楚，而家仲走黎怪我......呢D咩男朋友黎架，咁都得GE.....我決定唔再忍佢啦，成日都係咁....點做人男朋友呀.....終於我就忍唔住同佢講話我自己走啦，你自己一個慢慢釣啦.......

就係咁...尋晚佢就成晚都冇再打過電話俾我氹返我啦，你地話佢係咪正一衰人黎架??講真，同佢拍左拖成兩年，佢都成日揾D野黎激嬲我，你地叫我點做好喎???唉............

strong po strong hold leave mind big name❤️

......

太長費事睇 分手算啦

打甘撚長撚咩，一下入正題吾撚得既

？？？？？？？？？？？？？？？？

睇過N次
你想點撚樣呀死戇鳩仔

又邊度搵返來
睇到頭痛